又無委任證！！

立刻1823 去報警 懷疑有人冒警
雖然好廢，但唔知仲可以做乜☹️

根據監警會呀邊個主席話可以影低佢然後投訴，不過應該都係唔理

新界其他地方 一齊1823 投訴違例泊車呢？